有無巴絲有留意南昌北區選

劉家衡落區做嘢先，但無啦啦被協調要讓路。大家點睇